話我嘴賤都好，睇見歐美澳大爆發其實都幾心涼

It's okay, I'm white
It's just the flu

利申: 返工俾white trash上司潤過我戴口罩，當場屌柒佢，冇情講

natural selection my friend

求幫推

要叫係香港的鬼佬戴口罩!!!!!

(建立抗疫文化!) 香港係香港人主埸!! 鬼佬要跟我地戴口罩文化!!